投票嗰時攞咗選票但唔放入票箱，計唔計投票率？

有登記 但登記人數同票數唔同
計白票定唔計投票

投票率是指在選舉中，有投票權的選民參與投票的人數佔選民總人數的比率。

咁麻煩 投廢票

點票會發現發出選票數量同點票數量唔吻合

點數票數先計投票率

你問得出呢個問題
代表你冇投過票

門口有人守住
睇撚實你放左張選票入票箱先俾你走

日後嘅選舉
如果廢票佔總票數三成以上
真係會好醜
大家千祈唔好咁做

好醜係無用
因為政府無恥